蘋果: 被凍結銀行戶口是滙豐及中銀香港

據《Now》在英國報道，許智峯已抵達英國，他形容現時心情沉重，但未有透露家人去向。許智峯亦向《蘋果》確認，他、太太及父母的戶口，涉及最少5個戶口，今日開始全被凍結，被凍結戶口涉及數百萬元存款，他指存款是他的畢生儲蓄，涉及最少兩間銀行，包括滙豐。據可靠消息，許的家人另一被凍結的銀行戶口是中銀香港，估計可能是父母的戶口。許智峯則表明：「我不會因為戶口而返香港」。

蠢到閪唔識轉錢走，學人做議員，卒之香港咪係俾呢班垃圾累死

眾籌？射落海都唔會俾

拎埋statment 又可以發大佢黎搞
智勇幾日打國際線就打撚爆埋銀行

仲放中銀

家人戶口呀

支銀是咪同昆侖同grade
話凍結就凍結

話比外國聽港共會濫用司法，外國大條道理停司法互助

父母戶口在支銀.....

唔識幫佢地搞既
家人家人

你覺得轉走咗錢先仲會走到

Btw,出分化post
Share楊衛隆啲垃圾假分析

10.20 勇武手足一個都唔好出

大家都咁撚大個人
老豆老母d錢同生活點管到

其實點解可以凍結佢父母戶口？
係咪銀行話凍就凍？

明顯唔係銀行話事

竟然仲放喺支銀同匯豐
匯豐真係奶共奶撚到傻

果然有病貓份

最大果兩間

病貓真係奶到不行 比中銀走得更前

大家轉去花旗係咪會安全d??

假設有人棄保潛逃 係法律上凍結佢家人資產有無法理根據？唔使講咩仲信法律 純粹好奇

等罰錢啦

你一大額將錢離岸調走 100% 即拉 , 錢一樣拎唔走 , 仲會全家告意圖串謀分裂國家

一來

二來你本身就唔可以用人地名義開戶口，包括家人
點都要佢本人去開，對證件認樣係一定會做

講事實又話分化。兒登仔變撚左政府，講野只可以一言堂

而家病貓真係屌

香港自治法

無
棄保本身都唔關凍結財產事
何況係凍結其他人財產

連坐法
"法治"原來係解秦朝"法家治國"

推到美國凍結穢貓戶口。

恒生都有
source:阿勇同01講

我重以為有猩展份

佢轉左錢，你都會話佢一早計劃好，冇心幫香港之類啦

唔係離岸，有法院手令一樣要交
花旗ac係有用嘅，你轉錢去離岸ac時會慳好多手續費，推薦開

你真聰明
一早轉哂啲錢走
黑驚仲會俾佢走
你同我講緊既係咪同一個人黎

凍你就凍你，可以沒理由，popo撥個輪就可以凍哂你9族戶口

恆生同大貓都係同一條腸

願皇天擊殺汝等出誑言之孽畜

走資都未識

許智峰走到人已經算係咁

佢被人告緊9條罪

立即就有彈藥係手打國際線路
不過就貴左d

5號又跌返落廿蚊

肯定有申請左法庭文件

唔好全部怪落銀行度

老人智慧：月餅罐曲奇罐穩陣過擺銀行
估唔到香港竟然會有呢一日

協助潛逃，吹咩

你試下，睇下citi hk凍唔凍結

一係就離岸。只要係香港管轄區內，都要聽法院指令

兒登比共產黨仲要共產

一就算棄保都唔關資產事佢唔係犯金融罪行
二關家人咩事？

港共銀行咁做同話比全世界知在港資產不受法律保障，幾百萬就加速到咁

半日就籌到比智勇啦果少少錢

thx block得

香港比你累死機會重大

法庭唔會批啦
棄保完全唔可能凍結銀行戶口
充公保釋金就得
除非萬能國安法就唔知得唔得

蠢到閪以為轉到錢走，你一轉就拉你啦仲比機會你走咩

仲用匯豐中銀果啲真係狗嚟

如果真係講“法律”
可以凍結資產應該得洗黑錢同國安法

又唔係得支銀比人凍 有撚分別咩

2014年 2016年 篤灰果筆點計？
佢老母個匯點同民主黨賣港又點計？
做夠戲啦 成班財演

成日都有啲你咁 以為自己好醒嘅柒頭衝出嚟

真係買個教訓囉
唔知可以講乜

大家屋企人仲用中銀咁百痴
真係冇嘢講

但其實匯豐都死
最好係離岸戶口

你當咗老豆老母啲錢係你㗎？
話搬就搬？

咁你地又知唔知法院根據咩野原因凍結佢屋企人account sin

乜都未知就吹曬雞咁

Block柒左條傻閪

港共話要凍銀行都無辦法
而家擺明又用人質想迫許智勇返嚟

幾百萬換制裁病貓抵啦

萬能党安法囉

當買國藉都仲係好抵

可能佢地本身關係都唔好

國安法／洗黑錢
都係屈呢兩樣啦

自己攞黎，仲擺錢係中銀同hsbc。
我係警察都凍結你啦。
你流亡之前唔係plan好架咩。

唔駛皇天擊殺喇

祝佢今世同下世都好好做支那畜已經夠惡毒

咁係蠢閪丫嘛，蠢就唔好學人做代議士啦。唔清算佢都執到，仲捐乜你老味咩
咁撚蠢既人，就係你班蠢閪傻鳩推佢做議員，齊齊害死香港。你班蠢閪齊齊都要皇天擊殺，齊齊落地獄，齊上齊落，一個都唔會少

九成九話佢地懷疑洗黑錢/協助洗
黑錢係萬能KEY黎

你條柒頭五毛想玩分化 扮都扮好啲丫 收錢都係咁既質素 屌你老母

一起底就知五毛

你老母就自己攞黎

不嬲都係。

匯豐就屌匯豐老母 (英國銀行舔跪點出名都係要屌)

中銀只能說.........佢哋自己on9

咁法庭又批左，銀行都係跟指示做野，有乜錯

巴打用邊間銀行可以一野轉走咁多錢？
定係你根本冇錢

垃圾=港共同黑警

中國銀行同新中國銀行（上海）

如果佢無預先搞左資產離岸先，我覺得佢真係蠢。佢屋企人就難講，無諗到連父母都涷埋。

銀行應該被動
如果冇法庭批都咁做真係唔洗做生意

btw總之資金係香港已經唔安全
係咁玩回血劍，之前又充公星火幾千萬，肥佬黎應該好大鑊

幾百萬ja wor 巴打，點撚樣轉唔走啊

叫許勇開patreon
YouTube channel
用外國戶口啦

做咩 駁唔到啊？

認同

如果係有法庭order咪等佢個return果日就知
但係即使棄保都好，唔係一個原因去批Mareva injunction
更加唔係一個原因去批injunction against第三方
佢「犯」嘅罪根本同佢嘅財產無關
憑乜野去申請injunction

真係身有屎，一早就要離岸啦
走之前又唔同律師咨詢下，呢樣真係怪佢自己on99

你老豆仲蠢，唔識射落牆到係要射落你老母個閪到

本身保釋緊你一野轉走啲錢
你覺得佢仲岀到境？

你點知法庭批左？
有Urgent application?
Not open to public架喎，定你喺法庭做？

講野真係十足啲藍絲廢老咁

我唔知黑警係咪有權凍結

照你咁講，佢就預撚左筆錢無架啦，咁就依家唔好賣悲情，眾籌乜鳩

但聽佢講係準備走佬都起碼2－3個月係都要扮流亡受壓迫拎光環，港共連坐封佢及其家人，就真係抵撚死。醒少少，唔使多，又點會轉唔走

勇仔係收到舟麥邀請先有機會走昨
佢去之前未必知

唔使講咁多離岸啦大家

推

上面已經有班熱畜冷嘲熱諷。呢班仆街賤種同共畜一樣根本就應該死無全屍。啲屍骸都要拎出嚟逐塊逐塊踩撚碎佢

憑咩？你知唔知手令內容先
定你又係自己估手令係關於佢棄保有關
唔比係其他罪行
同政府玩法律，你以為真係有得公平
政府一句懷念，都玩到你頭暈啦

屌你係咪on9架

有冇諗過一次過轉禁大筆錢好可疑？可能未走前俾銀行見到你無端端有大數過，再篤你灰，機都未上可能就俾人拉左，只可以講宜家冇法治，一條黨安法做藉口搞鳩你，希望許議員去到平安生活落黎，搞錢用，唔好俾人搞就好

如果放去本地美資銀行都冇咩分別
香港範圍都冇得攪

BLAME撚夠VICTIM 未?

老人家中銀戶口都比人屌埋唔識走?
你上帝視角事後孔明真係好撚叻呀

一係你就PR
一係你就傻西

離岸基本啦

我係銀行做

你咁講，咁你有冇銀行冇手令情況下凍給左account先？ 你又prove唔到

聽日沽爆佢5號仔 邊個買就係支持佢

咁唔係棄保即係佢犯左其他罪啦？
咁又唔一早拉埋佢告埋？蘋果式吱牙膏慢慢告？
仲要同財產有關喎，即係許可能洗左好耐黑錢而無人知，咁啱依加先發現？

垃圾 滙丰 抵你拆墮

所以咪唔係法治地區囉
我駛咩知佢內容，淨係知香港無法治就大把人走資啦

屌你老母閪薯條麥樂雞

法律係咁玩架啦
唔通一次過話曬你知 我會出乜招數咩，等你有時間來應對？

同你調返轉
知道咩情況先會批Mareva Injunction
我係唔知黑警有無權凍結財產，包括緝毒果啲
萬能國安法就唔知

個凍結令against埋屋企人
唯一係屋企人嘅錢都係犯罪所得
個機會率係

如果走前話俾民主黨班大佬聽
走唔走到
例如四方西

無錯Injunction係玩突擊
但又會咁啱一棄保就申請嘅
咁巧合嘅

幾球換全家 幾抵

又少一個ac

就算有心（當然佢唔係），都唔會搵個蠢到既閪做代議士害鳩香港。

佢轉唔轉錢走，都係一直做戲出賣香港維穩，分別只係佢無今次咁柒既情況出現，可以外國逍遙快活，又拎住受壓迫流亡既光環收眾籌，賤係賤，但都係醒目。事實上係佢柒，係完完全全抵撚死。

你分清楚“法治”，”玩弄法治”，呢2者分別

歐美都係法治國家，但都好多人玩弄法治

你以為政府係乖乖仔？
有冇聽過，法律面前，窮人含撚？

一陣原來佢老豆老母係藍絲

係啦歐美都係法律面前窮人含撚，共產最好

可以話為防止利用家人戶口作資產轉移

自膠，夠錢用先啱

只要懷疑屋企人ac同犯罪嫌疑人有關聯，已經足夠

即係佢轉家用比佢阿媽，都可以構成被凍結原因

至於告唔告得入同點證明清白，呢d係之後既事

政府要玩你，好多合法手段

喺英國搞大佢
特別HSBC
Hongkong and Shanghai Beijing Communism

又一on9仔

我幾講時共產最好

全世界都係窮人含撚啦

佢父母有冇走到先?

嘩屌 乜而家銀行可以話凍結就凍結你成副身家
咁恐怖既 我都係拎返啲錢出黎 放係屋企個餅罐到算

政府迫花旗都冇用
不過花旗射錢去離岸戶口免手續費
有好過冇

美國就蠢啦，唔識冚家制裁

幾好呀，支銀直接有案例了，仲有咩理由唔制裁

橫掂人在英國
匯豐你今舖真係大Q穫

國安法無需法庭批Mareva injunction

支銀應該就難搞啲
但hsbc的話有無得係英國果邊以汲及政治逼害為由用法律手段逼佢回水？

利申純拋磚，唔熟相關條文

病貓銀行全力奶共

一早放棄世界

去到外國先到ebanking電匯嘛不過點諗到政府咁仆街

佢冇uk 係中國撚有競爭力

離岸的匯豐 佢夠唔夠膽ban埋你

仆佢個街

兒登仔最多咪燒下獅子咁大間公司使撚驚兒登咩

唔知班藍絲老豆老母驚唔驚自己仔女犯國安法呢?

9成9係 聯合財富情報組 指示銀行凍結

一早 block 左

一早block 左

計劃唔夠周詳喎

恆生咪又係大貓既

點解佢家人仲會放支銀架

我老母都識一年前轉走晒支銀啲錢啦

而家擺到明唔關窮人事，夾硬將件政治打壓事件講成係窮人都會發生既事，仲要拉埋歐美講，邊個係on9仔

好多人仲沉睡緊

仆街匯豐 祝你冚家產

講到你好叻咁⋯⋯
係咪冇幫襯過711 中資阿

睇唔到呢個人講野既點解？

就算無理由可以打横嚟凍結，都要繼續追問提升關注度

佢屋企人無腦？放中國銀行

見到上面 Blame the Victim
真係香港人寫照

痴撚線 好癲

咁多人blame victim

用hsbc red卡班連登仔捨得cut卡未

擺邊間都凍結到架la

國際金融中心
可以隨時凍結資產，班有錢佬離地中產藍絲驚未

唔用咪得

笑死

HSBC
總行係英國可唔可以係當地打官司

老實講，許智峰真係愚，同埋真心累到父母

歐美冇政治打壓啊 歐美冇人玩弄法治？

佢做野前有冇同律師傾過有咩後果？要點樣保護自己同家人？有冇搵法律保護傘？冇啊嘛。

國安法通過之後咁長時間，做咩撚？

你唔撚識玩法律，棄保前又唔撚識同律師計畫下，而家係度話政府打壓

屌你，你咁做預左政府玩9你啦，你而家先知？？？天真過阿驕wor

有份執行蝈安法，係咪違反香港自治法

支銀又跟美國制裁call loan
又跟港共凍結戶口

後面老闆先係買重兩邊果個
大貓就奶上腦 以為照做可以做內銀
點奶都唔會有佢份

依句同意
對住中共依D無賴仲諗住君子玩法真係蝕底

Blame the victim onlun9

攬炒戰線 一於搞大佢

香港人籌返比佢 當買國際頭條

咁國安法就無得講了
黑警自己嚟
因為以我所知咁嘅料去法庭申請Mareva
唔俾官屌到仆街我都唔信

屌你講嘢成個畜生賤種咁 流亡又話人做戲 點似得你咁自由仲喺香港做鍵盤戰士咁好啊？ 香港最陰公唔係有班藍絲 係你呢班以為自己好撚醒睇通睇透淨係識隔著電腦mon笑人嘅廢物

nei up mug gou yeh?

正常Mareva有個數額
數額以上嘅財產係唔受凍結
而申請方要有證據證明個額係幾多
唔係鳩噏個數

不過下面有巴打講左國安法係唔洗法庭批
黑警自己批自己
想點就點，玩哂

慢慢上豬閪白格嘅facebook派你嘅嬲啦傻閪

真係好慘啊，點知政府會咁仆街咁做姐，我以為冇事架嘛，我真係太天真啦

當初一早可以避開，而家出事搵人可憐

真係一打唔洗找

dllm 又係匯豐

其實我由頭到尾都係果句，銀行唔會冇啦啦凍人ac，呢件事上銀行都係被動

如果係citihk，唔知連登仔會唔會手下留情

Hsbc

Citi 美資駛撚聽港共支笛咩

又係滙豐，DHLM

銀行俾人夾緊春袋
企喺中間就左右都死
一定要揀邊站
唔可能好似以前咁左右逢源

好似走咗

搵英國會議員CLAIM HSBC , 幾M佢地當散紙

如果佢犯法，屋企人都要凍結戶口？咁制裁嘅官員都應該全部識佢嘅都一齊制裁，許智峰應該就呢個問題同外國政府討論下

匯豐其實係未想自己返到十幾蚊年代

又一隻

應該好快就差唔多喇

你睇吓 hsbc邊個大股東先
唔覺得班高層有幾無辜
銀行本業係咩？
揾錢 lor

銀行可以點揀邊站?

幾時制裁滙豐中銀

其實銀行都唔歡迎呢d PEP

5號選手準備

㨂跟足當地法例

放心，就算係，呢家啲官唔會屌

一係揀成間係當地唔做

原來美資銀行可以係香港打橫行，勁啊

肯定Citi Bank 都會凍結戶口，亦肯定筆錢係香港邊一間銀行都會咁做。
啲黃絲唔好再呃自己喇

都預左一定係病貓

上面剛剛有人話“Citi 美資駛撚聽港共支笛咩”

多謝你又衝出嚟柒

而家喺香港擺錢最安全嘅銀行
一定係花旗
再唔係反而係星展
跟住就喺上海商業同埋富邦呢兩間台資
雖然Monkey國咀面好乞人憎
但冇咗美國佢真係食得屎
佢反而唔會亂咁來住

喂你做乜覆啲唔覆啲嘅 樓上個cm駁唔到？
蠢閪潛啦

呢到係共產黨管轄

有

國安大法

點解唔開離岸

你估佢有DBS同CITI戶口就唔會比人凍?

其實我都唔認為Citi會拒絕
除非聽日就諗著執
但係銀行長遠都要決定方向點行
例如病貓都決定放棄美洲定歐洲市場集中返亞洲

你覺得CITI係歐美撈得好掂?

First trade 啦

以上無一間安全
為咗你幾百萬唔要成個市場你邊位

亞婆智慧，放入月餅盒，每晚放工有好節目，返屋企數錢，爽

其實銀行係冇得拒絕

聽前輩講，以前係“幾時執行”上銀行有走盞，如果你係vvip客，就可以…

不過而家監管大過天，相信而家冇銀行夠膽咁做

根本就係
仲要銀行全部唔否認

呢度由上年開始已經叫人唔好放錢係中銀、滙豐，當係耳邊風，真係無言以對

中共暫時未夠膽搞花旗

其實銀行本身就係建制一部分黎
因為佢地就係靠法例生存

Thanks

有法庭命令唔凍結就變負責人犯法
呢一刻唔拉但除時都拉得同有痛腳

你不如再諗真d

公司可以唔做嘢住你都吹佢唔脹
就算個政府攞啲咩法律單過嚟其實個政府最驚嘅就係商界

一早block柒你條五毛, 無block錯

你指銀行可以唔做野住？你確定而家銀行可以咁夠膽？
15年前，如果你係vip，銀行或者會咁做，但而家

仲有，商界點都玩唔過政府尤其是香港大陸

笑左

花旗集團表示，成為第一家在中國獲得基金託管人資格的美國銀行。這張牌照可能有助於花旗利用中國資本市場的巨大機遇。

中國政府最驚花旗切脂

應該唔係法庭命令
今次國安命令黑警自己不過都係法例嚟
無可能唔執行

有時真係分唔清佢地講真定講笑

你啱
應該係國安命令先啱

不過效果一樣

美國政府係咪可以做嘢，巨額罰款

haha ha

其實算唔算另類黑暗兵法..

如果有同樣事件發生, 大家有諗過香港有邊間銀行唔會凍結流亡者户口？

去到機場閘口用網上銀行轉錢

英美應該會研究對策應付

冇用，你轉出離岸唔係即時轉的

渣打點睇？

重點係點解家人都書事？

留名等睇又有傻仔信連登仔沽滙豐

一直以來共匪既法治都係咁解

等睇恒生比大貓累死

係同中國銀行一樣。

屌 死返去Uwants啦

之前匯豐講話會放棄歐美業務

住係香港地啲有錢人，無論中國定香港人
一定搬錢土豪
香港生活留低5%身家夠

本是同根生

唔係架 連登仔以為citi 係美國 政府就一定唔敢搞架啦

屌你老母閪門

銀行唔解釋就當係關銀行事架啦

你又傷害到連登仔弱小心靈喇

連登仔唔好聽佢講，勒緊褲頭預備課金俾智峯

國安法話協助他人/知情不報都有罪。

屌你老母共產黨
一個犯國安法
就抄晒全家銀行帳號

拎黎做證據sanctions HSBC 同BOC

咪撚理佢啦都弱撚智。
轉走咪轉走囉。又無court warrent做咩唔轉得。

點解凍結佢父母戶口，犯咗咩法？

連坐法

英國打算幾時凍結柒柒柒戶口？

如果係花旗凍唔凍到

PEP 真係咁容易開到離岸戶口咩??識唔識咩叫PEP呀....

好呀
連登仔準備搞你老豆老母

班匪軍話事
我就留名美國同英國對付銀行

仲點人買5號仔d文妓真係靠害

凍硬

肯定

英國可能凍結柒柒柒戶口呢，仲有陸捌久的戶口

花旗都唔會比許智峯喺花旗開戶口啦